YOHO MALL八成商戶拉閘 雀巢廠「疏散」 傳黑幫下午「元朗屠城」

元朗昨晚經歷黑暗一夜，白衣暴徒見人就打，釀成至少45人受傷流血事件，惟迄今警方沒有公佈拘捕任何人士。

昨日成為戰場之一的YOHO MALL，疑有商戶恐暴力事件重演，中午1時許，八成商店突陸續關門收舖，包括化妝品店、連鎖時裝店，員工紛紛落閘疏散離開，氣氛緊張，商場人流稀疏，瀰漫一片恐慌。有商戶表示，商場業主新地並無任何通知，只是公司在網上發現有不法份子擬再度發動暴力事件，因而自發性提早關門。

有位於元朗區的公司機構，亦提早着員工「疏散」下班，避免受傷。其中香港雀巢公司，位於新界元朗工業邨宏樂街18號的廠房，高層已要求員工下午2時前「疏散」離開，以保安全，員工已陸續召的士離開。

今日網上瘋傳，不法份子再度「吹雞」，指今日會有所行動，網民提醒「大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心」。有消息更指，黑幫已召集南亞刀手，見黑衣人便斬。

香港人永遠唔燒到自己嗰到都唔識驚

預告哂wo 黑警做野未？

到底搞沙田定搞元朗
定兩邊一齊掃村

好亂啊

推

林鄭3點出黎叫停？

林奠成功利用黑勢力戒嚴了

咪譴責幾句
仲會歸疚返示威者